我覺得要組隊多謝沙田d 叔叔嬸嬸市民

可能wow, 但好正
同d 狗講沙田唔歡迎你地
如果d 後生仔一齊去沙田同d 叔叔嬸嬸市民鞠躬致謝
市民同示威者之間個凝聚力會再強d

push

叔叔嬸嬸都係香港人 都係表達緊自己意見
後生仔做返自己應該做既就得

中共有社會信用評分, 台灣有風化案評分, 我地香港都有社區評分
沙田+1分

完哂呢單嘢先再算
贏到嘅就係最好嘅回禮

完? 長期抗爭黎喎

空投 空襲 放哨 開路 聲波功 做曬都淨係+1

係就呢兩日做 21號谷多d人

寧願低調啲

可唔可以組銀樂團去沙田？要親自一個一個街坊多謝佢地？

sor 囉起碼加到5 分

M記喺沙田中心

唔使特登做

同pp 一樣
做返應該做的事就得

人見人憎 神憎鬼厭

呢啲至係香港嘅真正暴徙

人地比黨表揚+成100分
你先得5分
會唔會孤寒左少少

agger

應該，人地幫左我地，我地要多謝返人

沙田柚太高質

21號帶個沙田柚去食

人地明事理
心存感激就夠

心存感激冇人知, 香港人只信眼見既野
面子工程都係要做, 做得好既, 我地俾面
用返中共拉一派, 打一派既玩法
沙田市民做得好要拉攏
邊個區做得差, 就去抵制